著名男偶像B組合、女偶像T組合FANS 將垃圾當成捐贈品

麻浦區廳內發現大量藝人歌手專輯……與企劃公司囤積•勾結關係疑惑
在首爾某行政機關發現了大量著名歌手的專輯，引發了囤積、與藝人企劃公司的勾結關係的疑惑。
本月15日，記者來到位於首爾市麻浦區廳的地下停車場。在這裡發現了大量裝有歌手唱片和專輯的箱子。
被發現的專輯中有現在活躍活動的著名男性愛豆B組合、女性愛豆T組合和solo等多數歌手的專輯。
麻浦區廳方面表示“只是唱片會方面捐贈的”

麻浦青少年中心方面表示：“勾結關係並不屬實...收到專輯捐贈後，分享給青少年”
市立麻浦青少年中心否認了偶像專輯囤積嫌疑。
市立麻浦青少年中心方面22日表示：“海外K-POP粉絲購買專輯時，往往只拿走小卡扔掉CD，因此唱片流通企業Ktown4u與粉絲們協商後進行捐贈專輯”，“捐贈的專輯會分發給利用設施、慶典、分享活動等的青少年”。
接著補充道：“從今年6月開始，由於新冠肺炎的影響，中心沒能開放，專輯庫存積壓”，“因為數量太多，所以暫時將專輯放在麻浦區廳地下停車場”。
之前某媒體當天報導稱在麻浦區廳地下停車場發現了大量偶像專輯。據報導，相關機關的地下停車場中有大量裝有偶像專輯的箱子，金額達數千萬韓元，並提出了與演藝企劃公司有勾結的疑惑。
但是，這並不是事實。
麻浦區廳相關人士當天也表示“對報導不准確的事實表示遺憾”，“將要求進行更正報導等”。

塞D垃圾比人當做左善事 笑撚死

BOYZ TWINS

唔怪得淨係要閃卡